跪求signal 高清連狗

如題，係咪仲未有

定係得我冇

係

哎呀，漏左講識郁，唔好意思呀ching